波台高登年代出征愚台討伐Kpop而家算唔算報應

歷史證明反得kpop最後都冇乜好下場

Kpop台反cup

唔該連仔，執咗個體育台（2）

#32
波台最嚴重，應該要封波台先。之後，可能係娛樂台。

下個目標就係娛樂台 ！！！

樓主成日串我地時事台手足都冇比人點名?

我喺cctoy嘅地位同One Flew Over the Cuckoo's Nest個護士長差唔多 佢地好能驚我

黑白兩道通食咁勁

kpop台反抗